今日上堂個女仔同學突然喊撚左

是咁的
話說Miss話要講自己人生經歷
個女仔話自己細個新移民黎香港
讀中學嘅時候係咁比同學鬧大陸狗
出到黎做野又比人笑廣東話唔標準，講講下佢就突然爆喊仲走撚埋
Zoom望到其他人個樣忍笑好辛苦

搵人係zoom播國歌

播榮光?

靚女咪PM安慰佢囉

死埋最好

靚唔靚先

柒頭

大返佢
本來係廣東省有屋有田有工人，後來被共產黨打土豪，跪玻璃寫悔改書，日日俾紅衛兵批鬥，被迫飲尿，一路講一路喊

賤種支蝗

有冇條女個樣~對波大唔大

介紹我識

係靚既, 就無咁易比人恰啦

咁慘咁上返去囉

咁唔怪之得畀人笑

細個唻到出黎做嘢都仲未講得正廣東話不如死撚咗佢啦。

喊喊吓都應該即刻收聲
立正敬禮

支那狗女真係好蠱惑 上zoom都要搶fou

其他人應該都一齊喊...
笑L到喊

想知上咩堂...
出黎做野都仲要上堂
精神領袖課程??

喊大撚曬，學癈老話，唔諗下點改善自己啦(呢個情況先緊有sense)

扮安慰佢再中出飛

又話今日上堂，又話出嚟做嘢俾人笑
究竟係讀緊書 定係做緊嘢？

```

支那沒有蘑菇

點解我post個number同quote嘅number唔同

佢應該講PT

唐伯虎打油詩？

靚點會比人笑

喊乜
中學就落嚟都講唔好，
係學校同friend講蝗語講得應該幾開心牙
廣東話都唔撚學就躝番支那啦
自己唔撚努力要人就你

靚唔靚？使唔使安慰下佢

有份笑鳩佢果啲請受我一拜

細細個落黎香港
到大咗，廣東話都仲係講唔好，抵撚死啦支那雞
小朋友係最容易學好語言嘅年齡
你話你成20歲先黎香港就話姐
姐係根本冇心融入囉

有冇同佢講死返大陸 咪L黎香港

黃定藍先

幾多香港後生仔比支那豬迫害強姦都未喊
你條支那賤畜喊乜鳩
扮可憐? 你係入侵者呀屌你老母

我呀爺九歲就被紅衛兵批鬥死咗

以前中學有次週會 個陣好似得中二/三
學校唔知係邊度請左班大陸黎既殘障人士
有啲係肢體有啲係智力咁啦
跟住逐個逐個係度講點解會殘障
一開始都係佢啲咩比人拐走呀老豆老母唔要個啲行野
講講下有個坐輪椅既話自己其實唔係智障亦都無殘疾
但係細個可能反應慢啲屋企人以為佢弱智
跟住比人送左入特殊學校
然後入到去比個智障既肥仔將佢由3樓扔左落街
所以佢就變左殘疾人士了
聽到一半已經完全忍唔撚到烏低身狂笑
搞到啲老師開咪叫人唔好再笑

喊囉 喊一世呀

李家超.jpg

屌飲飲下水睇到我笑到噴水

同學又點出到黎做野?

即刻覆佢大陸狗

潮文

番pt

屌

黃定藍？
黃就鄧佢可憐
藍就底撚死返大陸啦

家中有屋又有田 生活樂無邊

即係8 歲生左你daddy?

抵撚死啦
細個落黎 依家都未講好廣東話

太舊。應該講成條村強拆

呢個真，讀緊topup，班入邊有個女仔都係講唔正廣東話，但真係幾靚女。冇人會笑佢，兼且佢身邊都係男仔多

黃嘅+自力更生嘅真心可憐
不過睇死都係水泉澳支蝗嚟㗎啦

讀中學時有個女同學都係大陸落嚟
廣東話唔正但好靚女
真係冇乜點受人排斥
所以話靚女有着數真係冇講錯

近排見返佢啲廣東話已經講得好好完全冇口音
仲要係深黃
又靚女
又肯融入香港文化
又冇港女格
身邊大把仔溝

呢啲先值得喊囉，大陸人落嚟香港要感恩啦

自己揀，喊乜?

大陸雞

根本你肯學肯融入
就算有口音，邊個得閒歧視你
我有個打機Group，都有啲係97年之後走落黎
佢依家各方面都成個香港人咁

我觀察左咁耐，幾乎淨係得支那先咁鍾意笑人口音唔正
所以一句講哂，肯定係條支那婆有問題
慌死唔係大支野，要每個人就佢咩

咪就係
似係果啲proud of大陸又落嚟果啲
有心學廣東話點會咁多年都唔識
我啲台灣fd聽聽下都識啦
無心學嘅落嚟做乜????
咁慘返去啦
成日見到啲大陸人上堂做野人地講廣東話佢地就自己講普通話都好唔明
唔係想融入嘅嚟拓咩

咁多年廣東話都唔標準就抵死啦

咁點生你老豆

上咩堂？業餘班？

咁多年都講唔返正佢問題

咁多新會員無睇過抗日神劇

仆街喺車度笑撚咗出聲

睇完呢段野再睇其他字都鄉音化左

哎⋯根本唔係一個安全地方講⋯上堂唔應該咁樣問⋯
老師睇得出邊個有咩心事唔該自己搵佢單獨傾啦

咁耐仲未學廣東話既

唔知如果連登仔移民到英國好努力融入人地生活但比人笑有accent唔知佢地係咩feeling呢

人地肯講廣東話都比連登仔笑 到時全香港講晒普通話個陣唔知佢地仲笑唔笑得出

諗起whatsapp錄音個阿嬸
唔巧意思呀禾要退七呢個群組呀因為我覺得呢個群組係好不健康

死返去支那咪算囉 搞咁好做咩
我係你就重擦首抽啦 但都有六分一機會做返支那人

呢個笑唔出喎....試諗吓過多幾年香港變成大陸一樣嘅時候...有可能發生喺香港小朋友身上...

Sor, 冇睇大陸野，自膠

阿銀？

做得好

其實佢本身係唔係想講
佢爺爺喺佢九歲嗰陣畀人殺咗

潮文，次次都見到呢篇嘢

要怪怪父母

其實呢單有冇新聞

冇野了 睇漏大陸黎

Miss 我單身

願意嘗試融入香港文化就當係香港人
肯講廣東話有乜撚野好笑呀？
外國人會唔會笑鳩你英文講唔正？

依家啲支那仔全部講支那話
廣東話已經開始被淘汰 仲得閒笑咩
真係認同樓主嘅人自己諗清楚
其實有乜撚野好笑？笑點係邊？

屌你老母假膠post都咁多人正皮
我個回應唔係屌樓主 因為佢擺到明假膠
而係想大家諗清楚你係認同樓主緊啲咩
因為呢個認同已經代表緊你一啲嘅取態

屌真係地獄笑話

好正常
隨時幫佢做埋功課同抄筆記

唔俾笑人嗰班英國native口音

屌 笑到d口水噴濕哂個口罩

圖呢？

Miss 咩反應

就算初中先嚟香港，最多咪有口音，唔會學唔到

好撚多年前嘅新移民都唔算多 但係嚟咁多年都仲有口音真係 同埋唔撚適應咪返支那

以前中學有好多都係新移民, 但係好明顯係有認真學廣東話嘅 有心做香港人嘅先行得埋一堆

其他嚟香港拎福利嘅死腥移民永遠都唔會學好廣東話, 永遠都係同其他支那仔埋堆 記得有次講座講咩共產黨仆街, 然後有支那仔嬲到起身屌

係藍人就頂硬上

咁就抵啦
香港後生仔有邊個會生
得返啲新移民生仔拿身份證

自推

搬落黎又唔肯融入
唔通其他人當佢貴客咩
如果真係覺得好難咪番上去,都叫有條退路
香港個d依家就真係想喊啦,想要退路都冇

咁祝他朝君體也相同
希望移民走嘅人唔會喺當地遇到好似你咁嘅人啦
btw五毛死全家

法官大人

諗起中一成日玩隻大陸狗
成日蝗蟲前蝗蟲後咁叫佢
之後聽講佢憎足我六年

唔使幾耐就變廣東話俾人歧視

loop左幾多次

香港人被支共打壓咪要喊到虛脫

靚先至會俾人笑
通常賤男想溝女，靚女眼尾都唔望佢
佢就會刻意找碴甚至挑釁 企圖引起靚女注意

如果係靚女啲人包容心即刻爆棚喇，個個爭住教佢講粵語，只可以話係樣子的問題。

以前走難落嚟啲福建人上海人90幾歲都有口音啦，邊關落嚟幾多年事

典解尼可以一字不漏咁打番出來

小事啦 成日同frd扮埋段錄音出黎
聽日又星期五喇 又可以扮果個痴線佬

我開始懷疑我就係你個frd

你都好中意扮架？
原來咁多人都咁中意聽果段錄音

我個frd成日扮

有朋友都係初中先嚟，咪又學到，只係有時咬字唔準，但係佢堅持全部都講，冇俾人笑。
甚至有馬拉朋友，本來識好少，人哋到大學先嚟，都一樣學到。